唔好講家庭聚會，試講與親朋好友效法一眾特區政府官員宣誓

拉埋天窗都係宣誓

老衲好耶
一家人一齊宣誓

公司都唔使宣誓啦